仆街覺唔覺izone新mv佢地企喺啲水上面跳舞個幾個shots好咸濕

影到見唔到樣淨係見到佢地個淫body好淫咁扭來扭去
想點撚樣姐

我都J過呢幾個shot幾次，，，

吊那星我呢個咁能獨到嘅opinion都同你撞有無咁橋呀

我係俾02:45牙真嗰下吸引咗 估唔到你都睇得咁仔細

唔咸但係都幾濕下..

係得真真先咁淫 比著牙嘈呢d腳短 真係想打柒佢多過想色情佢

連登真系好多毒男，，，

同意！必須肅清！